希望副局個二仔要堅強

唔好步阿哥後塵